作左首歌比盧蛇 希望佢返黎出水

銀河唯一 盧洪哲
波po最強大蛇
正氣角球 最愛英乙
西意日法德
永遠唔gel很老實 將狗會重罰
厭惡平半 大球小球 反手馬上消失
pro club神龍 挽救入球 企位100分
這頌盧曲 一吹奏 咪撚喊盧狗
2.5 3.5 加一注 加三注
補多注 追多注
1:1 咇一聲之後
又要做返狗

希望你返黎出水
請迷盧手足推到1001

lm

有冇人唱。。。

推

ching ho ball

g持

好高質
拍得住
i say 輸撚柒曬
you say 跟實盧蛇

推到有人唱

巴迷幾時出番黎唱

支竹

盧蛇 求你回來吧 盧蛇 盧蛇 求你回來吧

竹爺也迷盧

叫巴迷唱ok？

有盧神既地方就有我支竹既出現

盧蛇

我愛盧 如果盧蛇可以講kai 既消息我聽就最好

Kai已經。。。。

條屍呢?

我愛盧

盧蛇 大家好掛住你

盧返黎未

盧出水未？

盧蛇尋日出車仔讓球和 又中了

召喚巴迷

不全。。。

Kai9

Lm

盧蛇 求你回來吧 盧蛇 盧蛇 求你回來吧盧蛇

我盧

盧蛇啪啪啪

有冇人唱？

派都無人唱

支持盧蛇

心中唱撚左出黎

不如口都唱埋？

盧蛇仲有人吹奏

永遠支持盧蛇

RIP

推 希望我偶像盧神返黎

改埋佢真人相上去ok?

cls

盧是永恆

有著盧便有著我 盧水是永不死
穿過3X1 跨過8X1
有著盧便有著我 千個萬個世紀 絕未離棄
盧是永恆當所愛是你

搵人唱埋呢首

盧蛇....

盧sir琴晚先同我北上完

岩岩有手足話影到盧蛇北上

Love you losir

支持盧sir

推呢個

盧神

盧蛇瘦左